#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

SmartIot	KEYWORD1
SmartIotNode	KEYWORD1
SmartIotSetting	KEYWORD1
SmartIotEvent	KEYWORD1
SmartIotEventType	KEYWORD1
SmartIotRange	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

SmartIot_setBrand	KEYWORD2
SmartIot_setFirmware	KEYWORD2

# SmartIot

setup	KEYWORD2
loop	KEYWORD2
disableLogging	KEYWORD2
setLoggingPrinter	KEYWORD2
disableLedFeedback	KEYWORD2
setLedPin	KEYWORD2
setConfigurationApPassword	KEYWORD2
setGlobalInputHandler	KEYWORD2
setBroadcastHandler	KEYWORD2
onEvent	KEYWORD2
setResetTrigger	KEYWORD2
disableResetTrigger	KEYWORD2
setSetupFunction	KEYWORD2
setLoopFunction	KEYWORD2
setStandalone	KEYWORD2
reset	KEYWORD2
setIdle	KEYWORD2
isConfigured	KEYWORD2
isConnected	KEYWORD2
getConfiguration	KEYWORD2
getMqttClient	KEYWORD2
getLogger	KEYWORD2
prepareToSleep	KEYWORD2
doDeepSleep	KEYWORD2

# SmartIotNode

getId	KEYWORD2
getType	KEYWORD2
advertise	KEYWORD2
advertiseRange	KEYWORD2
settable	KEYWORD2
setProperty	KEYWORD2

# SmartIotSetting

get	KEYWORD2
wasProvided	KEYWORD2
setDefaultValue	KEYWORD2
setValidator	KEYWORD2

# SmartIotRange

isRange	KEYWORD2
index	KEYWORD2

# SendingPromise

setQos	KEYWORD2
setRetained	KEYWORD2
setRange	KEYWORD2
send	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

# SmartIotEventType

STANDALONE_MODE	LITERAL1
CONFIGURATION_MODE	LITERAL1
NORMAL_MODE	LITERAL1
OTA_STARTED	LITERAL1
OTA_PROGRESS	LITERAL1
OTA_FAILED	LITERAL1
OTA_SUCCESSFUL	LITERAL1
ABOUT_TO_RESET	LITERAL1
WIFI_CONNECTED	LITERAL1
WIFI_DISCONNECTED	LITERAL1
MQTT_READY	LITERAL1
MQTT_DISCONNECTED	LITERAL1
MQTT_PACKET_ACKNOWLEDGED	LITERAL1
READY_TO_SLEEP	LITERAL1

# StreamingOperator

endl	LITERAL1
